【有片】委內瑞拉無人機炸彈襲擊，總統講話直播被打斷

宜家恐襲刺殺真係好易，搵個航拍機/無人機，加個炸彈就得

BBC報道，有片：

示範：

渣ga
咁都殺唔到maduro

粒彈應該幾重下, 點飛?

軍用無人機

唔知做咩飛到隔離就爆咗
棟樓黑晒

一定有睇過24， 試玩無人機攻擊

巴打借你post 黎copy過去尖咀大媽post
拎無人機黎攻擊大媽好似唔錯

維港兩岸玩無人機犯法

笑撚咗
咁都要懶醒

人地講到明攻擊大媽
攻擊得就乜尻都唔怕啦
你就同人講維港兩岸玩無人機犯法

幾星期前先有環保組織攞無人機撞核電廠

好驚
警已報

快啲拉哂班大媽

第日要整個AI自動駕駛+人臉/衣著/外表識別

落後國家先得

係咁撚唔怕就拎把老牛去踩場啦，又要威又要縮

目的係咩，想撞爆個爐然後漏輻射污染環境

核幅射係保護環境，好冇

講話

講犯法真係笑撚到